## Consideración

Todos las rutas utilizadas en los códigos deben de ser miradas con detención, ya que esta puestas como rutas absolutas. En consecuencia, deben ser cambiadas para una reproducción adecuada de los resultados.